[卜比Sir HBD x 繼續屌猁老母🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[203]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌又死圖添

獌狗巴好波

po bar食撚屎

負皮左
希望樓豬好好反醒

+1 最區啲手足有危險都唔講

我仲未買到風嬲

諗清楚喎

梳 突然醒唔起提提大家

個件好毒下

恭喜ddg
對上一次有人入選金球獎係邊個

好似有迪馬

依期成日上黎既你

個topic咁長托柒咩

太多野想表達想講嘛

呢排放國慶假 媽媽准我每日玩多2個鐘電話

有6成po都係你開架啦 大把機會講

朝早留名

禾刀系... 下年升6年級 點簡中學好？

洗撚揀咩
首選高雷

聽講係武術學校...
我細細個對功夫就好有熱誠

撚樣讀開國際學校架 呢啲襯佢唔起

禾窮撚黎 邊afford得起

學咩人讀高雷牙你咁潺

我勁過🤓🤓🤓呀

又一拳一件牙

Ddg陪跑

利都有兩件

金童獎唔比麥包皮仲可以揀邊個 ？

認真，請珍惜保方

阿斯辛奧
但呢屆麥巴比真係太勁

保方

普巴都入唔到？

古埃及文明都有兩個
頭寒喇

好心飛花襯今屈冇乜大國際賽就比翻個獎保方正名下龍門呢個位啦

橫掂個個都知個獎做馬做出黎

幾時出車

你車我

冇時間

拉車

正名左啦 最佳龍門
咁佢得個意甲好難比佢嘅

條友邊有女

要正名龍門就比DDG啦

今季好一般

Ddg未係歐連決賽證明自己

保方世一，牙朗世二，ddg世三啦就

今季係咁比人中出 派路已經收皮 下年應該保方 之後就伊巴

之後朗隊

朗隊重有排 卡膠就快

上年R連決賽已經比人中出到傻

冇波睇真係悶到仆街

過幾日就要打柒弟

好老實講 你日日都悶

比牙朗美斯中出完都仲要比個金球獎佢有啲講唔通

輸埋可以跳樓，無妹妹無拖舟

最怕係又輸又傷...
再傷中場就要出青訓

再有人傷就真係要搵曼區手足落場踢

搵🤓🤓🤓 一拳一件

搵你落場踢

可唔可以請雲高爾返黎教兩場波
一場主對猁 另一場客對猁

你又啱

拉車撚有女

笑撚咗

好撚mean

又講女

終於推完個濕鳩topic

好撚悶

好撚多野未做
今次真係喊出黎

你日撚日都多野做架啦

根本就做唔哂

聽日見工 預左收皮

改得lin 都唔方好

真

話說你見工比人問過最難既問題係咩？

你咁既身高點教水

咁你喊住咁走左去?

講波都唔洗踢波勁過個球員啦

我係英文收左皮
但間公司最後請左我

希望成功 唔想再做而家呢份

見邊份呀

貢好

本身我都預佢唔請我
我in左第二份
第二份話請我 簽埋約
返到屋企第一份間公仔打黎話請我

我都想轉工 做到頹

咁靜

我屌! 點解英國文學係必修呀屌

咪就係
都要睇下讀果個人有冇文化架嘛

禾矛

文化呢家野可以培養既

有冇啲睇波app係ios可以用？？
想睇猁輸波但去左台灣

reddit

去台灣邊到？
一月同個frd去十日8日

係睇唔明
14-15世紀既文學作品真係...

又食女

成個trip唔洗出房門啦屌 又cow女

唔好講女ok?
同朋友去下旅遊姐

即係唔否認

台北.新竹台南

都唔承認

有無行程share下？
上年同個frd去左5日4夜台北
今年想去埋其他地方

你想玩啲咩先
我去台灣完全係尹朋友食下飯
去見下我老婆啲親戚

Btw.有時間既去蘭嶼唔錯.潛水好正

留係酒店房ok

即係同女去

台灣都無咩好玩 正係想去睇下景
主題公園個啲我又無趣
今次應該會去撚下羊仔

台灣 酒吧名 銅猴子 都有英超直播
幫到你盡

有機會彈下佢條丁

啲女彈你條丁

嘻

oh hell yeah

台灣D外送茶幾正

白蘭特今晚出線 請手足食三哥

第5個段
Btw hea碧尾機起上黎真係世界級

Ok
唔好走我數呀!!!!!

荷蘭砍掉重練吧啦

野飲都有得送外賣

荷蘭叻出到 我加埋碌鳩比你夾麵送飯又點話啊

有無人覺得今個星期六會出3後衛

姐係雞呀。。。

352是常識
馬 渣古
羊 馬迪 mata hehe 華西
大米 流川 b仔

雞就雞啦屌

幼過chopstick

佢地叫飲茶

利申冇飲過

最尾福仔 出lin都唔出馬仔

雞竇叫 茶莊

洗撚叫雞咩
聽班連登仔講落pub 大把有得...

落夜市都執到啦

7仔jolly shandy $3罐

飲兩罐就貓左

要落pub先食倒台妹咁渣ga...
利申 有晚比台妹用機車 車我去食飯 夜遊愛河

唔好講女ok?

玩人中之龍見得多 想去飛田見識下

人中之龍個d夜總會黎點同

極西公園下面地下街 仲有另0代大板去搵世良果幕正正就係飛田

Yes

極2 take my money

哨牙狗唔肯同前鋒華握手個段

原來我地牙勤都渣TELSA 頭先將軍澳係隔離

送禮個個？

系
佢一路渣車一路玩電話
好彩前面果個無拉車

好有霸氣

根據《曼徹斯特晚報》的消息，安東尼馬迪爾目前在曼聯陣中過得很開心，此前曾有媒體表示阿仙奴有興趣在明夏簽下他。

在摩連奴執教球隊的第二個賽季裏，安東尼馬迪爾已經在9場比賽裏打進5球並且送出5次助攻，《曼徹斯特晚報》表示，在取得了這樣一個出色的開局之後，安東尼馬迪爾在曼聯感到非常滿意。

來自曼聯的消息源稱，上賽季的時候，安東尼馬迪爾的注意力受到了家庭問題的影響，但他在今年很早的時候就和伴侶一起搬進了曼徹斯特的市中心。

安東尼馬迪爾在曼聯的第二個賽季過得不太開心，也考慮過在賽季中途租借至西維爾，但摩連奴並不打算在1月份的時候讓安東尼馬迪爾離隊。

儘管安東尼馬迪爾只在本賽季的英超聯賽裏首發過1次，但在過去的9場比賽裏，摩連奴在左路均等地輪換了他和拉舒福特，在曼聯陣中，本賽季只有盧卡古在聯賽裏的進球數比安東尼馬迪爾更多。

文尼傷hamstring 唞6星期

馬仔

文尼傷左

有機

仲有古埃及明

正

Hi

source？

espn

香港隊好波

We are Hong Kong

放煙花
55波啦

聽朝去睇骨科 好驚

check 條boner?

含得多整親條腰？

個個都hamstring

唔是 膝頭下小小舊骨突起左
一用力就痛 聽日去睇下咩事

BREAKING: Liverpool forward Sadio Mane out for up to six weeks with hamstring injury sustained playing for Senegal #ssn

小心

我地傷普巴同拖

仲有卡神

好想睇馬仔撚爆猁條後防
感覺實出福 daddy鍾意佢走上走落返去回防
希望燈到

古囝一個都踢晒啦 無左文尼都照撚smalling

跪得多係咁嫁啦

我坐多

唔想知你啲搞基體位

你刀系互含兄弟

痴線 我次次見佢互含都等5頁先再追PO

x2

X3

又含

Dllm 咪撚quote我啦死基佬 好撚噁心牙

靜啦拉車
我邊撚到基呀

全曼區都知你係基啦屌

我可以做證

拉車考到牌之後惡到

同各位手足講個笑話： 利物浦

成班死基佬互含 阻住阿叔睇波

嬴波先笑啦on9

文尼傷佢地大撚獲啦

6 weeks

文尼

美斯加油呀
球王真係想睇埋佢呢次世界盃

意氣風發就係呢種

天殘地缺雙紅會

有羊已經唔算殘陣

一朝得志

係時候左馬中羊右拉車

認真 唔係話歧視定針對某啲會然

有冇人好怕人扮基/真基

男人老狗嗲聲嗲氣咁好撚恐怖

幾時有中羊過
多數左馬中mk右mata
拉車sub

全日冇l過m....

放LKK sub

Sub都唔好撚擺啦仆街

中羊 雲高爾英超最後一場 對般矛我好記得佢入咗波 賽前仲讚佢啲入位好淫亂

好掂

傳伊巴12月復出打阿記

白lin 又炸

要追成6球 無事嘅

我瞓啦 希望可以請到大家食三哥

都係唔撚瞓着 二比零了

白羊格ho ball

7:30 NOW都播阿根廷

係喎仲有阿根廷 迪馬bb
我發現我捧呢兩隊波都瀨晒嘢

迪咩馬BB =.=
佢快D 死

荷蘭橙迷+1

亞軍廷出局要開香檳慶祝啦

深夜留名

lkk後備出場
睇來馬天尼斯真係好憎摩佬

唔出仲好啦，仲有幾日打利狗，廢事浪費體力

表面上私怨, 實質為左魔佬留力打猁
係愛呀

清新

陳日拉車考牌 今日汀九塞車 代表d咩

拉車好似無車

本來都無野 無啦啦自己消失去簽約

氣場

條後防

爛腳

Messi加油

美欺

好慘 又爛腳又唔見錢

美斯發癲了
一人之力保送亞軍庭

好屈 兩球近柱死角

第三球爆底chipball 大絕好撚屈

聽講琴晚盲打防中好尾機
不過又疑似拉傷hamstring

OH SHIT

季初: 曼聯中場咁多人都冇位出

智利反而出局

山神今年咁黑

7日之後先有得拎車牌係常識

係咪新估

山狗有無偷笑呀

山狗好似連續幾年無暑假 世界盃 美洲盃x2 洲際盃 其實智利咁廢可能係打得太多波

美欺單天保至尊
踢埋智利出局

唔係

白lin真係 又累球隊失球

利申 冇睇

應該無事既 你個時如果無人排緊你後面
如果有 cctv 都實影到

Rojo同清新有得踢世界盃

冇人排我後面 但屋苑商場 好多廢老經過

廢老你估佢識避cctv咩

美國

解圍自省
低級錯誤到

屌痢老母
文尼傷6周

好開心

我地讓兩件 佢地先一件

salah都傷埋

有咩
好撚Fit喎帶領國家隊廿幾年第一次踢世盃

古明 要舟車勞頓牙

傷到完場

今屆好多新面孔 / 好耐無入既球隊....埃及, 冰島, 巴拿馬
仲有秘魯vs新西蘭

文尼應該踢唔到

人地一個阿明夠炒你曼啦

當年我曼唔係中遊渣咩
講到好似咁有吸引力咁

偉大既中國隊呢!!!!!
一定係黑9中國

華西冇出，

係咪休息下咋

唔係人多就勁, 人口最多果3個國家都入唔到世界杯

無話佢有傷, 例行公事既唔使出佢啦

中國 印度 美國 印尼 呢啲人多嘅一個都入唔到

左羊右華

比利時都係例行公事 馬天尼斯條仆街

阿根廷出線 好滾動

希望摩狗有睇呢場波

番到英超咪又比人中出

daddy: 荷蘭wfc

白lin個一腳 唔留意都唔得啦 點打正選

返到曼聯盲佬咪又係差唔多

ching心水清

啱啱見到人著第3作客印mk 件衫真係
但靚仔搭救

差過盲
盲起碼完封阿古獸同埋渣古

咪再俾盲佬踢中堅, 踢返閘位/防中啦

你真係唔識架喎
比ddg證明自己炸

有屎波係度夠架啦

阿伯底衫

又唔撚見佢用盡迪布尼wor

出左
小花就出唔到線㗎啦

上堂有個肥仔著第三作客hehe
好大個肚腩

梳囉

讓足一隊打啦

遲啲有個肥仔着住主場Blind好大個肚腩唔好影我上嚟

今朝睇都覺得痴撚線
成隻野獸咁

雖然過程驚險, 最後c朗同小花都入哂去
FIFA同堆贊助商放心哂

著波衫出街去上堂既人係咩心態

有咩問題

有咩問題 一定係毒撚？

其實...可能係我小見

唔撚得？ 我成日都著

撚羊串到。。。。串鳩sorb毒撚

靚仔著＝型
肥仔／柒頭著＝毒撚
萬年不變定律

見親都係中年阿叔著

見過有個阿叔著住件蘇斯克查送貨
睇件波衫都feel到飽歷滄桑

痴線 大把後生仔著

我毒撚黎 平時唔出街

不嬲我著開左羊, 條女右華

串撚到 著波衫都話有問題

屌你老母
咪講女ok?
Btw 著開羊既都係高汁會然

無問題 我成日都著去踢波/訓教

你冇著姐係你低汁

梳 迷羊已經高汁

白lin真係食撚屎

左腳解圍踢落右手

廢柴

半價退錢plz

我宣佈
smalling >>> 三lin

Mane 傷6星期

剩係計上一場既表現就係

我情願同爆炸一齊唔傷

有個lin字既都差不多 唔洗分得咁細

有lin 都是垃圾

smalling
比較small既lin

無咁廢

妹妹ig都post左片操緊

文尼影響力應該同羊差唔多level
我地有羊已經賺左

羊配爆先尾機 不過今年有渣古
應該會好好多

留意到得爆先會係尾柱入zip
入好撚多呢d波

叫文沙生性d下年返黎 踢走白lin

🤓🤓🤓自己都話佢踢中堅垃圾黎
不過講真 咩位都係咁上下

黑撚到咁, 返黎之前搵碌柚葉沖下啦

集氣張伯撚正選

PK了入咗第二作客馬仔, 實比文沙偷影

再加路夫蘭卡拉雲, 然後瘋狂刷角

利冇文尼等於讓左隻車。

曼冇爆都有其他人頂。

爭好遠

星期六曼234利

咁要出左盲右華刷角大

猁打我最例打高3班波

利最怕高波死球
上啦渣古

渣古對弱隊又要刷數據

留名等睇久攻不下自爆輸波

渣古入唔到波都可以阻住2個人俾位後面入波

咁要睇下後面係邊個, 希望摩佬出3M

100%水貨

無普巴無爆炸邊個頂呀？

希望mk打呀欣唔好隱形

lkk 囉
上上場英超先係羊斬比lkk

4粒lin 得blind叫做好d

準備買45客其他

馬仔唔駛踢國際賽
摩佬咪撚再bench佢

究極武器

重現個人技術連過兩關一射入網

駁唔刀.....

啲人失憶架 要次次提

估唔到十月就要考驗大家板凳深度

好深呀，仲有青年軍

我地係英超板凳數一數二深
重買人？到時無位出迫走hehe mata
睇到有時都忍唔住....

屌你普巴係咪真傷架
Ig story

深呀 hehe都要坐後備我都有d唔好意思

咁都唔叫深點先係深？
全類型球員都要有2個以上？

不嬲都話深
但我地十字軍都深

就係因為十字軍多人
所以先容納到咁多人

下場歐聯topic 十字軍東征

歐聯作客賓菲加喎, 里斯本係歐洲最西邊

改成西囉

改做食好西

拿拿聲拎夠分出線, 之後輪休啦

冰佬回家

上年傷後防
今年傷中場

仲要可以差唔多一個月入面傷3個

有無pro club 收人
cam, L/Rw

淨返3個

有矛女女同我轉運

小妹可以

圖?

不了 怕比人步碌梳後塵

佢既樣係咁🤓🤓🤓

條女好撚正

3個夠4線打足一季呢到d大師教

d女係見靚仔狗衝姐

靚仔+有口才 = 又食又拎

報紙佬又作新聞：簡迪下年9000萬加盟PSG

右邊抹地用?

抹地果塊點解唔印7號, 聽講會好抹D

不過猁無左 文尼
問題點都大過我地無普巴 同爆炸

真心？

樹幾時出得返 之後對熱 車點搞

2個星期

firm左number之後我都想去印件

無妹妹差好遠

有咩唔係？

無普巴就要踢雙翼閘
無拖隊波差咁啲野

貢無羊呢？

有羊正選=贏
無羊=？

完

普巴傷到幾時

話說睇完醫生

醫生話咩事
係咪跪得多

Daddy可唔可以學費sir 9up心理戰
話唔出得點知又出得

妹妹應該冇得呃， 佢出得仲唔瘋狂ig話自己出得咩

唔願信～～命

我ff team就買妹妹

照完x-ray話啲骨無事
食一個星期消炎藥 唔得再睇

受傷

抵啦

你就係求呢樣呀？

早講呀嘛

仆街 咪上次同你踢個次
比班mk仔係咁踢 係咁撞
之後就傷成咁 兩個月都唔好

無緊要啦
應該無事 下禮拜唔好去大醫院睇

你咁勁唔踢鳩你點mark

早知搵你落場踢

曬黑左咁多

撚羊一定好好波

撚羊廢架
Hi下都訓

又出口術

呢個就係串手足踢波廢既後果

痴線 邊有...
咪屈

洋基骨痛？抑鬱會令人骨痛頭痛㗎喎

唔知邊個話鳩B清

I don't have depression but I'm an insomniac

無話...
講返個問題出黎 想佢好

佢ig story

睇返亞軍廷場精華
迪馬垃圾到

不嬲垃圾

無左妹妹咪仲好

上年雙紅會唔講仲以為曼派左個青年軍上場 守角球時腦輕機輸12碼

比羊屌打

ching走先
我幫你頂住

Yes 比羊屌打既都唔係好波

迪比 迪馬

2隻迪狗

迪基亞: 屌你老母

跳草裙舞R人工

有無人一用app upload圖就出驗證錯誤？

BTW 今日收到offical member 張card 希望12月經香港fan club抽到下年2月對車仔嘅飛

朗隊！

Don't give up yourself

拉車乜咁夜呀

已經無晒人

Still have me

準備訓

星期六總係覺得會反底

猁近況差 傷左主力

獌近況好 比睇好

通常咁就會仆街

me2 聽日又返工

呢兩三年係咁
但今時今日我曼唔是再咁樣架喇

番8點

#mufc closing in on deal for €55m Brazilian
又傳翻邊爐

📰 PAPER TALK 📰

'Jurgen Klopp once dreamed of managing Manchester United....'

More here: skysports.tv/p4m27j

猁狗

打個邊爐$220

如果曼咁就死的話。

佢對曼城實玩完

daddy 穩陣行先防守的話, 應該ok 既
始終作客
有機會和

之前呢到啲人係佢未教猁個陣都迷過高

我…認…

就瞓留名

晨早留名

早晨留名

熱血

又落雨

文尼傷左 嘻

和就2:2
贏就4:0

不如 blind matic hehe 3中場

摩佬肯咩

應該
LKK
R19 MATA
MK
MATIC HEHE
羊(帝) 一代 拜利 華西
冬甩

岩岩先追po 你有話鳩過我咩 ？

Daddy作客玩主守
應該只會出mk mata其中1個

無啦痴線 咪聽佢地講
我都唔是依啲人

Paul Scholes has been interviewed for Oldham's manager job.

What an appointment that would be!

More here: bbc.in/2zh3Vz8

咁先係嘛

Manager Jose Mourinho is reportedly ready to sign a new £65m five-year Manchester United contract.

Gossip: bbc.in/2yc0DzO

我都覺得係

可能3中堅 + 雙防中 打防反

LKK 馬仔
MK
MATIC HEHE
大米 b仔 屎波 一代 華西
DDG

giggs條廢中

無羊=唔sick ball

好難0封到呢隊痢

主守唔用羊啦 雖然我都迷羊

福 LKK MK
MATIC HEHE
羊 一代 屎波 b仔 華西
DDG

應該咁出

馬仔拎左球會9月最佳 又無踢國家隊 應該會用佢先掛

用盲咪比沙律爆

摩佬敢唔敢搵hehe全場死追古天奴

用福啦 daddy話鍾意福會返去回防

日日掛住玩女

Why not both

高層終於肯比張長約
daddy應該秒簽

你地唔記得左犘佬係勝利11人.........

用開只會用果十一個

第三年都未到咁快俾五年約....

成班玻璃腳踢唔踢到高普果種踢法

羊加渣古

打防反442
前線 福 渣古
馬仔和mk打雙翼自由人
中場留hehe和馬迪 掃波 分波

如果打三中堅死緊 肯定成日比人拉曬出去

跟著古天樂就插入來

違約金獵人

係OFFICE 做野做到悶
一睇呢段suggested video 個人就醒哂

個場直播笑到噴水

這樁原本陷入僵局的轉會，如今重現轉機。《世界體育報》透露，利物浦的態度終於軟化了，他們現在同意古天奴轉會。至於原因，該媒體透露，這是因為古天奴非常職業的態度，感化了利物浦。古天奴在轉會失敗後，依然為利物浦拚盡全力，這讓紅軍高層最終被他感動，決定給古天奴轉會開綠燈

要不是朗隊衝埋去兇鳩球證, 點會有紅牌

成件事好好笑 好funny

strong post 留名

心靈食糧

今場應該似打車個種奇陣
l9 r19
m22
y18 h21 m31 v25
d36
b3 j4

2-1-4-1-2?

3 5 2但大米玩manmark

搵屎波頂住對要痢廢明癆d頭鎚？

明頭鎚勁咩。。

得買講句 猁狗=垃圾

唔勁啦

淨係防法明奴d入楔同古仔遠射夠啦

少睇痢，精華見過入 sor

今次佢應該响度教得幾開心，起碼冇皇車果啲閪老細！

猁狗本身就係笑話

Shang hai lm

屌左幾多隻上海妹

ff今場贏猁狗 下場猁又輸埋比熱

天

佑

無左文尼
基本上封住古天奴遠射就搞掂
對面成隊踢完國際賽返黎打高普高頻打法 真係未驚過

我地馬仔馬達Hehe華西都無打國際賽

古天奴來回巴西長途機

啱啱起身

星期六準備binc

每次呢度死J爛J果陣, 就係出事既時候

個次睇淡對軌反而嬴得幾好

果場真係精彩, 世三俾hehe咬到一棟都無

又到左猁反底既時候了

今年有邊場冇j過

鏟草個場

星期六去買下曼聯4 0 41波蛋先

咁你比d錢我用好過啦

馬會多數開西倍率

拉車炒左車未

未出到正式牌啦

上次我話4:0 你叫我咪燈
點知真係4:0

今次燈2:0

咁要買了 原來文西巴一番好意

永遠j都爆都係輸既時候

好期待星期六 睇下我地水平真正去到邊

曼ig華西個波好撚正

華西對波？

Sor
個球先真
對愛字頭個入波

上海忽然多左咁多大波妹
係整定異變

語癌

Sor
行緊路唔為意

基因異變

圖呢？
Btw 上海邊

搵到新野

浦東浦西

你講晒啦

咁我係兩邊走
你當黃埔區

見到你全部都漲奶引你屌

啲女見到梳清已經濕晒

According to English reports, Manchester United are set to trigger extensions on Ander Herrera & Juan Mata.

d女見到我老細個仔就濕啦

你又講女呀

即係續埋DDG

ddg 就唔好玩extension 啦， 重新簽過長約

我驚高層會on9 到要佢2020年佢30歲開始一年一簽

GK唔洗掛…

有時真係忍唔住...

全盛時期嘅DDG勁啲，還是Cech勁啲其實

DDG 手法唔正宗

DDG未到頂

DDG好似仲進化緊⋯

DDG哩d靠反應既龍 上到30歲就跌架啦

似VDS越老越強

一般西班牙既龍....

手法唔正宗呀

唔似卡斯得米8咁矮，有米9幾，再練埋d企位仲有排玩

企位已經進步緊 見到制空力愈黎愈勁就知
加埋頂級反應
直頭足球小將林源三咁
唔係咁易禁區外射死佢

ddg 上次球搶籃版 真係型到
我覺得佢同紐亞咁 已經自成一派 無所謂正宗
完全係只得佢先做到既守龍方式

星期六 all in 痢 半全主

your user id

Ddg 個種用腳封位真係好撚勁

通佢大細都幾難

對Stoke輸角球之前救左下靚到癲
好似佢個人都未見到 個身已經擋左

睇今季嘅精華
有好幾球射得好靚嘅DDG都係接到個波實一實

呢d係佢絕技

用腳擋波有幾勁牙 佢擋波個陣可以用腳控停埋個波我就話佢勁啦

感動既係清新肯踢後備
如果唔係ddg輪休/受傷, 要搵新仔頂都幾頭痕

我地件黑鳩前鋒都未做到啦

星期六場波狗會開平手盤

雲加：奧斯爾和山齊士1月份可能會離隊

佢控個波唔洗彈五米都要還神

Lm

死撚開啦賭狗

#MUFC hope Paul Pogba [hamstring] can return ahead of schedule to feature in the League Cup vs Swansea later this month [via @MiguelDelaney]

摩佬又心戰
之前講到下年先出得

分分鐘玩野 星期六後備名單有佢份

巧惡

個人好似仲係邁阿密

正選添

我同米清好朋友黎👭 冇所謂💋

幾時有隨隊名單？

唔賭唔知身體好牙

買左200蚊曼贏

200食四次三哥算了

無食垃圾好耐

又串鳩米祖。。 佢最愛三哥。。。

撚羊成日串鳩最區手足 好仆街

系米有咩5會....
我真心覺得三哥垃圾 啲麵
雞翼 白肉 同皮蛋正常

通常係女人同基佬先會叫小食

yes 真男人淨係會嗌米線

屌泥老母呀
食土匪都得罪泥

小食+淨米點睇？

都係辣殺

屌得好

又變撚左飲食台

今次支持撚羊啦
譚仔同三哥真係狗都唔屌

識貨 情願去茶記食個沙牛麵好過

系咪又要屌多獲

靜啦

唔好屌我呀

Luke撚幾惡呀

好撚惡=.=

星期六 日早餐成日食
但唔通晏就都食咩。。。

笑撚死

晏就食叉雞飯啦

雲貴香ok

聽講近兩年唔是咁得

Ibrahimovic is expected to return to #mufc training next month [times]

futbol trend 699 印咗件

d字係咪大粒過官網買個d?

今年英超字冇再分大字細字

勇者塔

我n年前有件nani個度印 唔差

撞手神

LM

PSG chairman Nasser al-Khelaifi accused of World Cup bribe by Swiss prosecutor

David Conn
Last modified on Thursday 12 October 2017 20.13 BST
Nasser al-Khelaifi
The chairman of high-spending Paris Saint-Germain and the powerful sports broadcaster beIN, both owned by Qatar state funds, has been accused in Switzerland of criminally bribing the former Fifa secretary general Jérôme Valcke to buy TV rights to World Cup tournaments. Nasser al-Khelaifi, one of the most powerful figures in European and world football because of PSG’s and beIN’s Qatari backing and Fifa’s controversial vote for Qatar to host the 2022 World Cup, was named as the subject of a criminal proceeding by the Swiss attorney general’s office (OAG) on Thursday.

In an announcement that revealed a new dimension to the corruption scandals and criminal investigations that have engulfed football’s world governing body since 2015, Khelaifi was accused of bribing Valcke in connection with the award of TV rights for the 2026 and 2030 World Cups. beIN Sports has bought from Fifa the rights to broadcast those tournaments to countries in the Middle East and north Africa.

Following a request from the OAG to legal authorities in France, searches were carried out at beIN’s offices at Boulogne-Billancourt in Paris, where the broadcaster – and PSG – dominate French football. The broadcaster, of which Khelaifi is the chief executive as well as chairman, said in a statement: “beIN refutes all accusations made by OAG. The company will fully cooperate with the authorities and is confident as to the future developments of the investigation.”

The OAG said it had also opened a new criminal proceeding against Valcke and an unnamed figure in the sports rights business, who is accused of having bribed Valcke in connection with the award of media rights for the 2018 World Cup in Russia, 2022 in Qatar and the 2026 and 2030 tournaments.

“It is suspected that Jérôme Valcke accepted undue advantages” from both men in relation to the tournaments, the OAG said in a statement.

Khelaifi, Valcke and the unnamed businessman are collectively suspected of bribery, fraud, criminal mismanagement and forgery of a document, in a criminal proceeding – effectively an investigation rather than charges – ongoing since 20 March this year. Legal authorities in France, Greece, Italy and Spain cooperated with this area of the Swiss criminal investigation and “properties were searched in various locations”.

Khelaifi, said to be a friend and close associate of the Qatar Emir, Tamim bin Hamad al-Thani, took over as the chairman and chief executive of PSG after a sovereign wealth fund, Qatar Sports Investments, bought the then ailing club in 2011. The purchase followed a November 2010 lunch the Emir had at the Élysée Palace with the then French president Nicolas Sarkozy and the then Uefa president Michel Platini, at which Platini as a Fifa executive committee member was urged to vote for Qatar to host the 2022 World Cup. Platini later confirmed he did change his vote from the United States to Qatar but denied he was influenced by the lunch.

QSI bought PSG, whom Sarkozy supports, six months after the Fifa vote and have since spent hundreds of millions of pounds on players to take the club to the latter rounds of the Champions League. The spending culminated in this summer’s record-breaking £198m purchase of Neymar from Barcelona and signing Kylian Mbappé from Monaco for £167m, which led to Uefa opening a formal investigation into whether the club is complying with financial fair play break-even rules. PSG have said they are complying.

Three weeks after the PSG purchase in June 2011, beIN Sports, an arm of the Qatar-owned Al Jazeera broadcaster, put huge money into France’s Ligue 1, paying vastly increased sums for the TV rights jointly with Canal+, and has since paid more money for the rights from 2016-20.

The Qatari broadcaster has also bought from Fifa World Cup rights for the 2018 and 2022 tournaments in the Middle East and north Africa and announced last year it had bought the rights to also broadcast those tournaments in France on a pay-TV basis.

Valcke was banned from football for 12 years, later reduced to 10, by Fifa’s ethics committee in February last year for seven breaches of the organisation’s ethics code, including attempting to sell TV rights for the 2018 and 2022 tournaments for “far below their actual value”. The other allegations found by the committee to be proven included excessive use of private jets and involvement in an improper proposed World Cup ticket deal.

The following month the OAG announced it had opened proceedings against Valcke “on suspicion of various acts of criminal mismanagement and other offences” in relation to two matters investigated by Fifa’s ethics committee. The OAG said this further proceeding against Valcke, Khelaifi and the other man “has been opened primarily on the basis of findings obtained in this earlier proceeding”.

Valcke was interviewed as a suspect in Switzerland on Thursday, the OAG said.

In a statement, Fifa said: “Fifa fully supports the investigation conducted by the Swiss office of the attorney general as well as the other involved authorities that has become public today. Fifa has constituted itself as a damaged party in this investigation, in line with the applicable provisions of Swiss procedural law.”

The Guardian approached Valcke’s lawyer, Barry Berke, for comment and had not received a response at the time of writing. This week the court of arbritation for sport in Lausanne commenced hearing Valcke’s appeal against his ban by Fifa’s ethics committee.

唔識英文，姐係點

手足們今日凍左好多

俾人查佢有冇賄賂

冇女既人表示日日都咁凍

你真係要睇下醫生好

著左羽絨先敢出門

渣

BREAKING: David Moyes is keen to speak to the @ScottishFA about succeeding Gordon Strachan as Scotland boss, @SkySportsNews understands #ssn

早兩年官網傻咗好平個陣印咗兩件MATA

字同章都細到喊，有一個英超章個角仲要印唔實

我去isq 果間，佢印得幾有心機喎

我好彩？

推得好慢 LM

Yes 無波睇緊係慢

發夢79分鐘win緊利2球
其中一球係朗隊入既
但佢拉100分衫2黃一紅出場

痴線當發夢

華隊球世界波做左英超每月最佳入球

最佳入球呢d太公獎就可以拎下
最佳領隊 球員就唔好拎

平手盤

日頭留名

更係買猁啦

你系電腦程式？
一係日頭留名 一係深夜留名 矛第二句

真 次次都係

冇得輸

Sun話我地50M要Rose
唔要好過要

今日有個同事間唔著羽絨返工
我即刻指住佢黎鬧 返工洗唔洗搵命搏？

又黑鬼 不了

Rose

又唔係頂級 又唔係後生 又大傷完黎
On99

好細粒，不了

Matic? 不了

曼呢幾年買既英超人好少中伏
羊, VPS, 爆炸, MATA, 馬迪, LKK 件件都好野
C9同肥梳就一半半

又要返工

羊 爆前幾年比人屌到仆街

摩佬買人有貴無錯
白lin 下季成才

日頭留名係第一次姐

識貨

不過有lin字個d 才極有限

爆炸明明係耶子用開, 唔鳩見左本說明書

而家羊+爆變咗最強武器

咪再吹奏我啦
好驚傷

控球後衛

你係咪控車前鋒？

...

收到wind

LLK
Mata
羊 - hehe - 馬迪 - Lin - 華西
拜 - Jones - 屎
DDG

泊70mins再入馬福狂轟

屎換大米

Lin換Blind

一召喚就即刻出黎

球王lin係到 隊波勁到...

想問下大家，如果冇MacBook，有咩剪片整video ge software好用

淨係識用imovie 可以用手機版
再唔係簡簡單單用window movie maker

日日見到咁多人自殺 開始有d擔心下次會係身邊認識既人

咁惟有用下iPad
不過我個部係第二代黎 驚搞搞下crash

不如你擔心下下次車死人吧啦

好快到我

好串咀

Crash硬
Crack版Adobe囉

imovie啲野算係簡單直接 最基本剪輯、加配樂或者加啲濕碎字都搞得掂 不過你第二代 唔知個會唔會lag

windows就會聲會影/movie maker

內置野係咁上下

屌你盲反

唔係香港就收嗲啦 離地

今次g持你

聞西好波

唔好咁mean啦

我情願係香港

原來除了高普差點成為曼聯領隊，摩連奴亦差點成為利物浦領隊。

Independent報道，2003-04摩連奴在波圖最後一季尾聲，已經在規劃下一支執教的球隊，而利物浦是他的首選。車路士亦是選項之一，但由於當時油王阿布剛剛入主，他對車仔的長期興趣存在疑問，而利物浦則為歷史悠久的名門，擁有深厚的浪漫與熱情，而且需要成績來重返往日的高峰，所以是摩連奴的首選。

所以摩連奴在2004年2月派出經理人Jorge Baidek以買人為藉口拜訪Melwood，來探聽利物浦對摩連奴的興趣。但當時利物浦未決定炒侯利亞，利物浦CEO Rick Parry亦不能作出任何保證。

與此同時，剛好摩連奴的波圖在歐聯淘汰曼聯，摩連奴在場邊忘情慶祝，Rick Parry看著有點懷惑：摩連奴適合統領利物浦嗎？利物浦其中一個核心價值是尊重，他這樣做符合球會價值嗎？

隨後利物浦終於炒侯利亞，並把賓尼迪斯及摩連奴作為首兩位領隊人選，但因為賓尼迪斯在西班牙的紀錄比只有葡萄牙經驗的摩連奴更有說服力，所以最後選擇了賓尼迪斯。而當時其實摩連奴已接受車路士的邀約，但仍非常希望取得利物浦帥位，最終利物浦選擇賓尼迪斯令摩連奴十分失望，亦開展了他與賓尼迪斯以至利物浦十幾年的恩怨情仇之路。

Link:

好撚彩

好人好姐教猁

體育】利物浦中場安利簡恩表示，球隊在明日雙紅會需要表現堅定和團結，才能應付近期氣勢如虹的曼聯，而其一方法是作出硬朗攔截。

利物浦周末將在晏菲路球場迎戰曼聯，紅軍近期表現低迷，過去7戰僅1勝，今次面對近6仗全勝的曼聯肯定難打。紅軍的德國中場安利簡恩（Emre Can）日前接受球會官網訪問時就充滿信心，表示球隊有能力擊敗這支今季表現出色的老對手。

安利簡恩表示，雖然球隊近期表現不穩，不過面對曼聯一定會全力以赴：「曼聯今季非常出色，我們預計這將會是一場艱辛的比賽。但我們是一支有實力的球隊，今場比賽不僅是為了我們自己，同時是為了利物浦的球迷和我們代表的城市，因此我們會奮力作戰到底。」

這位德國國腳又表示，紅軍今場必須在全方位都發揮超水準才有機會擊敗曼聯，包括作出硬朗攔截：「我們已經近1個月未有在晏菲路作賽，而且部份球員亦經歷國際賽，因此今場我們必須要更加團結，在攔截上要更為硬朗，從而主導比賽的節奏。」

近日才慶祝領軍2周年的高普，今季率紅軍在聯賽踢了7場錄得3勝3和1負，暫以12分排聯賽榜第7位，若然周六未能在紅魔身上取分，就會平了2015/16年的最差開季紀錄。

準備睇到屌痢老母啦
試下整傷我羊bb
睇我屌唔屌撚死你地班痢狗

試下學前隊長咁硬朗攔截呀

陣間又38秒出場

收嗲啦

莊家睇好猁 曼聯受讓
重槌主勝

死猁狗講尊重 人唔笑狗都吠

「與此同時，剛好摩連奴的波圖在歐聯淘汰曼聯，摩連奴在場邊忘情慶祝，Rick Parry看著有點懷惑：摩連奴適合統領利物浦嗎？利物浦其中一個核心價值是尊重，他這樣做符合球會價值嗎？」

睇完係公司大笑左出黎，5mins後收到warning letter叫我咪嘈

系米有咩5會

你老頂 痢狗 知道你笑乜

威力導演

威力導演正, 又易用 以前cut片都用威力導演

摩連奴在雙紅會賽前表示，他很喜歡面對最好的對手，但是這只是一場價值三分的比賽而已，盧卡古和馬迪對球隊很重要。

明天晚上，雙紅會將在晏菲路上演，賽前紅魔主教練摩連奴接受了採訪，表示這場比賽沒什麼不同的。

他説：“這就是一場三分的比賽而已。這個賽季，有一個對面的球員跟我説：‘這場比賽對我們來説就像杯賽決賽一樣。’我當時就在想，這算什麼呀？為什麼會有這種想法？

“對於一個明星球員、明星教練，在一家大的俱樂部效力，每一場比賽都很重要。不能把一些比賽看作是盃賽決賽一樣重要，但是對於其他的比賽就放鬆心態。

“對我來説，每一場比賽都像決賽一樣，這是我的一貫做法。

“這是三分，不是四分。這場比賽的結果對於雙方來説意義只有三分這麼多。有時候比分也會對得失球差有影響，但是這一場並沒有，這只是一個價值三分的比賽，這就是我對這場比賽的看法。

摩佬唔覺得係一場六分波

我怕痢唔夠我曼硬喎

你以前d ff片

堆留言真係

留名

認真 聽晚個場都仲係未對big6

咁Adobe個個好用啲定威力導演好用啲？

哥國小島淫P假期 主打無限性愛服務

好正🤤🤤🤤

Luke撚唔係到就到你
係咪想黎多次呀

Sor
講番聽日場波波

屌佢聽日早場

可能睇唔到上半場

好驚睇唔到
聽日又要出去做功課

都係睇最尾20分鐘姐 無爆炸無得玩燒味 馬仔未入黎都唔洗諗入波

主要睇羊撚狗

Adobe

話唔定睇狗撚羊呢

狗點撚到羊呀
次次都係羊撚狗

爛腳佬係咪好憎拉車

我曼ig又吹奏華西bb
今次吹奏上年剷鳩廢棉奴果下

一睇就知馬仔真係勁過拉褔

還我正選

你正選邊個後備出黎入波

進攻球員比防守已經有d本末倒置，仲要今季馬仔同1半時間已經做到拉福做d野
唔係話福仔差，不過馬仔真係勁過佢

福正選上對住對面有氣有力
馬後備上體能集中力下降

馬正選都成日俾人守到Hihi
冇話邊個勁啲

計能力天份一直都係馬>福

中肯

馬正選過好多場咩
歐聯正選好屈gay wo

同舊時朗隊同牙朗頭幾季差唔多

要好多場先睇到
同埋福啲迫搶跑狗好消耗對手
之後換馬去撚個體能下降既後防易好多
好明顯有set過

你話成日俾人守到hihi
以為你睇左好多場正選添

下
佢係曼咁耐以黎除左第一季啲後衛唔熟佢幾勁
之後係咪跌晒watt 呀
但今季用呢樣野係咪入多左波

哦 是但啦 你點話點好

曼迷真係難服侍

又想釣夜子同撚羊出黎迷西

你上季冇睇波?

妹妹神奇復出一記遠射收死利狗

幅圖明明講緊今季
不過你就算講上季咪又係雪多過踢
12月對愛字頭正選咪勁番之後又無啦啦雪
福馬既對立討論我無意參與
最唔想睇人借福打馬或者借馬打福 同即討班友咁on9

某人話：要勤力不如搵隻新界牛去踢

不嬲講個戰術運用
講福正選跑殘人先既作用
但馬正選未必做到呢方面
反而馬後上撚人作用仲大

希望馬仔唔好介意英超無正選打

因為歐聯杯賽都會有

今季佢好似好enjoy比賽
除左頭兩場黑面唔肯笑 俾人逼佢笑

我覺得 有馬同福都係幸福嘅事

BREAKING: Tottenham's Harry Kane wins Premier League player of the month for September. #SSN
睇下熱會唔會瀨野

哥狗攞最佳領隊

史高斯教波

受讓

新人留名

馬仔=朗隊
拉福=牙朗

最近好嗎D 清

麻麻啦

最後2個都離開左

Lin=Giggs

我7歲開始踢曼聯

點解呀

冇錢冇女可以點牙

27歲退休 20年光輝歲月 ok?

想問macbook用咩剪 新買唔識

馬仔走左個心仲係我地度
拉福日日叫春話掛住我地 然後留係蝗疤

又想借d意講女
女咋嘛合則來不合則分

左翼唔返嚟協防作死 定你當佢兩個係C朗美斯勁到
有特權 定係獌狗左閘勁到下下一守二
睇數據
福仔防守跑動距離多成K
防守狗衝數都多幾次
呢個就係摩佬點解福>馬嘅原因
利申鍾意福多啲，但絕不反馬
馬仔今季防守態度已經積極左 但可以再好啲

呢個真 搵羊打閘真係要番去幫手守

如果達米安同羊混合就好

買曼贏4-0

1 more day

天主教執事去年5月1日進入九龍塘喇沙書院，在泳池男更衣室內用手機偷拍不認識的39歲游泳教練，教練發現後報警。執事警誡下承認「我認罪，我有做過，我有用個電話喺更衣室裡面影其他男仔」，警員檢走其手機，發現內有6段影片，雖然沒有拍到教練，惟影片拍到其他人的更衣情況。被告伍允恒（43歲）早前在九龍城裁判法院承認有犯罪意圖取用電腦罪，裁判官鑑於被告沒有案底，感化報告正面，判他接受感化15個月，期間須遵照感化主任指示居住及工作，或接受精神及心理療程。裁判官又警告，假如他違反感化條件將會重新判刑。

爛腳佬

原來爛腳又係hehe

咁出langard咪得囉

廢Lin 進攻有佢兩個咁好先講口啦

無人會拎個垃圾出黎比
福仔做到晒佢做既野

唔好推

姐係你推人？

講真
Lin技術射術的確九流
但係佢啲無球跑動的確唔差
不過除左呢樣冇咩可以講

最憎佢成日走入中間塞車

2017年仲有人屌lin入中間塞車

想問下career mode 國家隊係咪無得轉波衫號碼

場場睇袋都要俾人屌

係, 我今季都無咩點屌lin了
佢已經搵到最佳位置

今季入中間做到好多野啦，入球/助攻/set ball都有，上場又入中間捕前柱，再靚漏lkk捕後柱空曬輕鬆射入咁都叫塞死

竟然記得哂

記唔曬又俾人屈明撐暗反嫁喇

歐聯+歐霸冠軍章好似幾抵屌

21

終於得閒
岩先同個法國人（唔是男）一齊做drama

走開啦垃圾

法妹正唔正？

大波 正 我地係做關於dating

知你性取向唔會搞佢先同你做drama

上埋啦

就係知羊仔係咩人先放心

我咩都無做 佢訓左係我大比到
之後我地讀稿
算啦 唔講啦 廢事比人屌

有冇奶下

有無頂到人？

佢訓左係一邊炸

得啦屌你老母，去感情台開po 啦你老味

梳 唔講

Hi b清

屌你全家唔想睇死返出去

講得好!

係咪又想開多次波呀

馬 lkk mata
---mk
hehe matic
羊 b 屎 華

352好似好啲

歐聯打過
但英超今年無用過352
掂唔掂架

Poly rojo

有羊應該無問題

又me me you you
系咪上次屌吾夠牙?

Yes牙

羊要對沙拿喎 不過其實出邊個我覺得都死

好似係u u me me

出盲 大米又放題 不如出羊

大米放題？

問下佳尼會唔會淆我羊仲好la
上次一出佳尼就黃牌, 之後都大炒利狗3-1

lm 食花生

未見過？

啲人失憶架

佳尼唔係仲傷咩

屌，講真摩佬實守到仆街

是旦la
放個卡富出黎都死la

好耐冇入黎，一入就搞到人地落街買花生

有冇人知沙田有冇地方可以睇波﹖

作客應該保守啲

認真
摩作客應該好撚保守
上半場我覺得都係守多間唔中反擊偷雞
中場傷太多人真係唔夠抽
但求啲反擊可以做好啲
如果唔係好易輸

摩佬對高普餓狗迫搶冇咩計

屌得好
成班互含兄弟又上哂水

打強隊 摩不嬲有咁後縮咁後
更何況猁

死返去gay佬台啦

娛樂城泰華

靜啦🤓🤓🤓

利伸 猁唔係強隊 不過前場咁快

強隊喎....痢係？

劫富濟貧啊

我只能永遠讀著對白 讀著我給妳的傷害
我原諒不了我 就請妳當作我已不在

利伸左啦 慢左少少 sor

我睜開雙眼看著空白 忘記你對我的期待
讀完了依賴 我很快就離開

叫春去返感情台啦

屌你老味死基佬！

又互含

痢唔識破大巴

是咪有咩5會...
係人都知我唔係基

要從法甲高價購入破大巴

真曼 唔過痢

格食格
摩佬對高壓迫搶唔係好有計
都係穩守打長傳反擊偷下雞

大波妹都唔食

用返下游對猁果種打法 打反擊

打3後衛封曬佢地d入攝

猁點會唔係強隊 有歐聯打wo

唔講

當年對疤狗搶得重勁啦

好波

死猁狗顫抖吧

系

BREAKING: Chelsea's Alvaro Morata ruled out of tomorrow's game at Crystal Palace, but could return for match against Roma on Wednesday. #SSN

Chelsea will have to do without N'Golo Kante for a while.

Full story: bbc.in/2xD0IrF

Jose Mourinho confirms Michael Carrick is sidelined for tomorrow's game against Liverpool, but Romelu Lukaku is fit and available. #MUFC

永昌官是時候反底了

唔該

無達子無簡迪

屌聽日要返工睇唔到

有制空
刷角time

拉車假曼

點解而家留言 周不時都會連續出2個

我都要返工 用公司電腦睇

你on9

連狗個ser係咁

連狗

有個連字都特別鳩

好熱血

唔講歌詞

單講編曲既話日文版仲熱血

Mourinho: "Game plan vs Liverpool? We will play with 1 defender and 9 strikers; a new formation, don't worry about it." #mulive

條友真係on9

又撚記者

On9當有趣

9upper

lm

射波啦

好正

1001下個po好好睇睇

Nonono 我唔係要佢改風格 只不過，雙紅會已經唔係一場聯賽咁簡單 係一個榮譽之戰！大家都洗左咁多錢 大家都係名帥。我曼要話比世人知 唔止要贏你利狗 仲要落埋你面！用你最叻個套贏返你 展示比所有人睇實力既差距！你！高普只係一個得熱血牌既人。要打比當晚全場高呼Red is Manchester！

原文係咩?

無卡無爆無妹， 中場得馬迪hehe 守唔住wo

咁可以點呀大師

有lin

咁少人ge

驚你搶1001 怕左你

投降輸一半

唔會掛, 雙防中都守唔住
對面無左文尼, 搵hehe死咬古狗都夠

睇往績無乜優勢
最聯係近況好d
但中場咁多傷兵 實守唔住

佢哋無文尼，慘L過我哋無妹妹

無睇過一定係假曼

四檔高比

我地無爆無妹

Lkk fit

妹妹同佢側面個教練p得好明顯

點解唔等埋 要p...

馬迪咁撚高 ，以為佢米85到

影張相好難咩

1.94架

同爆咁高wo

yes
仲有伊巴195

文尼唔係重點
對面三中場 can 軒達 加應該雲拿當其實workrate 都係高
用馬迪加he雙防中其實唔夠做
所以我覺得摩都係縮後坐和望反擊得手

仲有古天奴

防反屈下死球啦希望

搵hehe咬住佢先

死球係利一大弱點但冇左爆隊

都夠做

1